{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120662",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼차집"
    },
    "text": "三叉路の家\\n\nソウル瑞草区蚕院洞13-2\\n\n「サムチャチプ」は韓国料理を専門とする焼肉店で、メインメニューは名品の牛のともばら肉とサムギョプサルです。 この食堂は木で構成されたテーブルと椅子、そして内部小物も木を利用して韓屋の雰囲気を演出しています。 韓牛1+等級と韓豚1+等級のみ扱っていますが、これは高品質の肉を提供することを意味します。 牛のともばら肉は牛のともばら肉のタレがびっくりするほど美味しくて多くの人が訪れます。 基本的なおかずもすっきりしながらおいしく出てきて、食欲をそそります。 また、サムチャチプは韓国料理専門なので、仕上げは自家製味噌チゲを選べば食事の満足度を高めることができます。 サムチャチプは月~金は11:00~24:00まで営業しており、土曜日は17:00~24:00まで営業しています。 しかし、土曜日の場合、15:00 ~ 17:00は休憩時間です。 日曜日と祝日は休みですが、これは便宜のため事前に知っておいた方がいいです。 このように美味しい霜降り肉を食べたいなら、「サムチャチプ」に行ってみることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このサムチャチプはどこにありますか？",
            "answer": "三叉路の家はソウル瑞草区蚕院洞13-2にあります。"
        },
        {
            "question": "サムチャチプはどんなメニューがありますか？",
            "answer": "サムチャチプのメインメニューは牛のともばら肉とサムギョプサルです。"
        },
        {
            "question": "この店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "サムチャチプは木で構成されたテーブルと椅子、そして内部小物も木を利用して韓屋の雰囲気を演出しています。"
        },
        {
            "question": "この店はどんな肉を扱っていますか？",
            "answer": "サムチャチプは韓牛1+等級と韓豚1+等級のみ扱っています。"
        },
        {
            "question": "オススメのメニューはありますか？",
            "answer": "牛のともばら肉は牛のともばら肉のタレがびっくりするほど美味しくて多くの人が訪れます。"
        },
        {
            "question": "営業時間はいつですか？",
            "answer": "サムチャチプは月~金は11:00~24:00まで営業しており、土曜日は17:00~24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "土曜日の営業時間について教えてください。",
            "answer": "土曜日の場合、15:00 ~ 17:00は休憩時間です。"
        },
        {
            "question": "日曜日と祝日は営業していますか？",
            "answer": "日曜日と祝日は休みです。"
        },
        {
            "question": "自家製味噌チゲはありますか？",
            "answer": "サムチャチプは自家製味噌チゲも提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店に行くことをおすすめしますか？",
            "answer": "美味しい霜降り肉を食べたいなら、サムチャチプに行くことをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 366
    }
}